金管局intern

岩岩收到offer 想知有冇人都收到

有份金管局做嘅clerk 12.7k

Intern ?

份intern做咩？ 巴打讀邊間咩科咩year

做 e-filing, 將D老餅卅年前Dfolder scan 入電腦，同harddisk放錯左folder放番啱。
唔通俾你訂按揭利率咩。😆😆😆

係邊搵